GFRIEND 回:LABYRINTH 專業開箱

GMARKET訂左因為個個訂口罩搞到第二周先收到
目標小卡唔重複就得✅

唔知點解有三包卡跟箱送😂

買碟緊係買全套~😁
隻專冇以前個D咁硬皮 摸落好撚易摺咁😓😓

第一隻

一擊勁中97LINES冇重複!!👍

立牌,唔知有乜用 成張聖誕卡咁
如果下次整張一打開播歌就正😂👍

第二隻

兩張都係YERIN😃

YUJU立牌😜

第三隻

兩張都係UMJI✔✔

立牌重複左🤦‍♂️🤦‍♀️

總結:
三隻專六張小卡冇重複
重複左一個立牌😭😭
中意以前既專皮多D❌
CD 廢事影❌
相冊 廢事影❌
故事書 廢事影❌

完

趁地淋啦

樓上全家中肺炎

我都想中yerin阿

每人各一張就好==

大手買入通常好多都重復
想靠運氣齊晒要有破產準備。。。

諗緊買邊隻好...

好彩冇小卡癮 唔重複就得

我媽咪比卡我任碌 買晒3隻...

我啲利是錢畀媽咪收晒..😭😭

有小卡癮真係破產。。。

普專限專日專迷專小卡都算接受到

收埋手渡卡真係吸毒咁款==

日本D專咁垃圾點買得落..D盒重係用D水晶盒😓

牙導咁好心機

gfriend不了
拉

我遲D拍UNBOXING片 做YOUTUBER想練習下先

收聲啦垃圾華為狗

Lm

Wa想要乳豬

你講野冇句真

乳豬係我地neverland手足

OK 甘信你一次...

GFriend都拉？依家有邊個Kpop女團仲聽得落？

不了拉

屌 好靚 十卜

mamamoo第1, gfriend第2